[I/A]糞營運#白貓project#75 準備課金未😃😃😃

推依個

推

幻滅巴今晚可以幫過咒島6三冠？

得

唔該你先

02778

醒早流流打白貓

咒變42588

拿,長頸鹿
你都知你有前科,搶完1001唔開POST
我廢時等一個唔知幾時出現嘅POST而浪費咗巴打本5倍書
個POST都講明係臨時POST
如果你係以為我想要開POST呢啲虛榮而開POST,就係你以小人之心度君子之腹

打到頭都暈埋

你又做乜鳩

29204

Last 5min

OK 我潛

最後 94822

其實我岩岩都諗緊有無人開post
Btw 唔該巴打

幻巴熱愛白貓

痴撚線
睇劇情d圖以為兩條友係到玩緊爆旋陀螺 叫左兩隻聖獸出黎對撞

幻滅得唔得閒幫手打咒斧水個關4場？

中午開始有野做
夜啲先

矛問題 多謝你先

蜻蛉賜我力量

除咗井生會有邊個想要

有冇清可以幫打咒島4-1

可以
清三冠你開 無極咒武的話我開

我冇武 開pls

4.1
76644

多左好多人玩白貓

有事叫大佬,冇事屌老母既海豹軍

大佬

thx巴打

咒島好撚難打

咒龍咒變肝都未肝過

SOLO都係10場姐 咒變秒住過
係咒龍煩少少 吸火又吸雷

用maru亂撞就打完

咒龍我用步驚雲,係打耐少少,比咒斧咒雙易打好多既

點解次次寶寶都無既

拿呢獲我就撐課長之歌喇

有矛清未肝咒苦

屌爆長撚鹿老母

咒雙,兩個協既箱?,偶像差50萬分,唔知咩協既料換槌仔
咩都未肝完

屌,仲有白龍座建

邊夠龍PIZZA

協箱打3個石像就夠
咒可以慢慢黎
槌仔就算數啦好嗎

打左10幾場齊左石像我就放棄左
突石鎚仔果d送比佢算

子安變仲係咁好用
一隻已經屌打咒關

痴撚線 咒雙點撚樣打呀
勇者都比人秒
隻boss 召出黎果幾隻忍者蛙都秒我

黑貓雙

真冬仲可以企幾耐

企到冇新既低難度關為止

咒龍用top1龍女都要打好耐 on99

用月兔輕鬆打
但勇者>>>>>>>月兔

同忍者蛙打平A一定輸
要用飛刀打

有火魔 打唔完

垃圾咒島限職仲要加屬怪點玩

要打幾多粒 兩倍自己打先得6 甩

龍變 60就夠

個盾爆左仲j唔jg到??

換咗個神解艦長即刻變好易
chok有福了

咒龍緊係用maru

能登落去啦 你老母

做咩唔妥能登太太

企左差唔多成年,食星食死人

唔好話係隻驚垃圾 成年仲係得幾個th

登場時間
角色
☆21st

2016-08-22

原來仲未落?

捱埋今期真係企1 年,到時又出明星會

邊撚個投能登要燒春袋

無月兔無勇者
得近期隻拉打同水母

正呀 咁推番能登上去先

仲玩白貓

開番驚投先

投能登先屌你

屌,唔記得左要投票

完左？

隻隻普池角都食星虹食到嘔
落邊隻冇所謂

抽到惡魔雙
感覺上比月見雙仲要差咁
連唔連專好？

點解咁多人投盲妹

關仲係到 但投票截左

比月兔專佢用

冇呀

因為盲左

Never lucky 既非洲人留名

法老

一到數票又諗起四哥
醒起原來我冇四哥

送果隻拳有冇專武架?
打完個島都唔覺有送到既

冇專

咒拳

唉 (1/1)

白粉報單野咁就無左影

諗返起都笑撚死 當初個個都話admin會交人

牙連又勝一醬

80lv 狐斧好似勁d 成90萬

普池算數啦
要再有桌球真冬咁好難

都唔求勁
求好玩就算

唔明白你地反連尼住係出於咩心態

覺得唱反調玩串個場好威？定佢有野得罪你

我唔理你係真心假膠都好

你都要記住「知恩圖報」呢4隻字

千其唔好期望連登俾人搞冧左既話仲有邊個白武士出手開新壇

因為你地有份造成 無佢既話你仲係高登食緊屎

明唔明？

新個隻動物朋友 估計升好2技1秒射支野2百萬 攻速快 都ok

有冇人試過刷野刷到訓左？

做乜鳩

係白貓post講做乜

同你地熟先講咁大番說話

出面我講都廢事直接屌啦

上面嗰番說話想講好耐 見你班友咁想連記死

呢啲又長又浸既說話我剩係講一次

你聽就聽唔聽就算

呢到似想白貓死多過連登死喎

我留意左好耐先講 唔係剩指一個人

至於白貓早日執鳩左佢好過啦

我對馬場半點感謝之情都無

我仲以為你係好似有鳩絲咁喺唔知邊度COPY篇野過黎

不嬲唔玩潮文

真係潮文feel 佢係出邊打呢篇野 實幫倒忙 好彩佢係到打

我覺得大部份人都對連囝冇咩特別感覺
係得CC台班痴線佬會成日搵位入啫

咪話係出面唔會咁講

乞痴

我都唔明 人地出錢出力搞個新壇俾我地
落廣告賺錢又話人貪錢
根本太多19小學雞 人上佢又上
連個壇嘅來歷都唔知

六爺講得啱 連登真係收左皮
你地ham都無謂

利申 想白貓死好耐

唔好呀, 我仲要抽真扎5.0

龍女應該可以TOP1到執笠

點解白貓仲未執

會盡快執笠

大把人剩係想撚下班撐連 就好似間唔中有d人開post想撚達哥班fans咁
但撐連個班 有唔夠達哥班fans多同惡 柒下柒下咁

咁連帝係柒嘛 咪淨係吸到班柒fans囉

都唔知有乜好撚 撚完會高人一等啲㗎

波台班廢青玩到唔識收 你班撚頭又跟住玩

大事大非嗰陣就剩係識搞亂檔

無眼睇

呢個係一個動機 至於高唔高 好唔好玩...
你覺得cc台同波台個班玩極唔厭係咩原因?

我好尊重連囝
根本無佢 無連登
其實係咪小學雞諗住玩死連登
之後再死返去高登比人撚

我剩係知班柒頭皮係鄉土過黎

07年個陣都未見有呢班屎忽鬼出現

個個都仲好團結 一過左黎之後

香土無人去
Down野又多毒又多廣告
鬼有人去咩

波台班撚屌好多都係鄉土過黎

多謝早洩放清兵入關

我開論壇

每用12個鐘 死12個鐘ser
免費ser

但係又要屌又要上黎wo

其實點香港整唔到2ch/komica個d論譠??

咁同白貓有咩分別

唔明你意思

香港有冇人搞過個d匿名論譠??

呢個係時間問題

2ch興起嗰陣香港好似仲未有咁大型既論壇

鄉土印象中係03,04年先有

而個陣鄉土一開已經係用緊discuz系統

於是其他壇咪跟住用

不過主因都係呢類留言板模式既壇難用先少人搞

k島就完完全全係抄2ch既

刷完咒雙
差咒變咒龍

咒變打黎就真係冇用 邊個用到??

變身咒特登set到多畀畀佢乞嘅怪 仲要冇咒花
咁又係 變身士冇sp廢過三星

個減SP被動唔算啲乜 記得有幾把武都係直接加spr

MS超獸新限釘宮配

一條sp打到尾個d
比如sok變神解掛

果個咩下半偶像 個建要930粒素？
2倍一場先得12粒

Hp建都升？

咪係 刷都唔撚刷

雷姆真棒

我呢排唔玩最主要係真係Lag到玩唔到

而家仲進化左 10-15秒定格2-3秒

78場

你降fps都冇問題 停左畫面2-3秒仲要係不斷停
我唔知點玩

又有post追 乜春stream

幻滅巴依家可以打嗎？

OK

咒島6-1 求不死王冠
36273

以前日日玩幾粒鐘，肝幾千粒素材都無問題，呢家開卷打幾場已經想訓

百佳也囉

有班死乞衣走去開paypal ac 刷40蚊優惠入steam

搞到冇撚哂

咒島6-2 求敵全滅皇冠
76998

正常 香港人貪開小便宜

無換月兔專

睇得上眼既得拉打雙同釘官雙

其實同一個paypal ac 用落stream 先得40蚊
佢開一百個每個都係得40蚊咋喎
果40蚊可以轉讓去其他ac？
唔係好明

咒島6-3 求不死皇冠
17553

有
不過小人用
一係就小圈子

係開好多個paypal ac 拎40 然後入落同一個steam ac

唔該幻滅巴
你有無時間打埋咒變同咒龍武??我開5倍卷

4-2咒龍
70323

我地係咪相互加左好友?

係,相互咗

LET'S GO

極咒+人魚+飾物=絕配

再黎
04186

人魚都咁勁 鵝神解咪
個飾品真係好屈機

繼續咒龍
89622

殺5先回20SP
你當其他玩家唔識殺怪?
打協咪又係要死死氣變返人回SP

咒變
98276

再黎
22853

六爺唔妥邊位白貓弟兄
打咁大邊野既

LAST一場
32387

低血壓

唔該晒幻滅巴

SOLO 再唔係咪搵人用梨

用白龍 不了

btw e bra開左門未

幼滅之歌一個帶旺番個post

成日放釣餌 釣中沙魚反被咬Never Lucky

係幻滅之歌
幼滅之歌呢個名成個犯罪者咁

未 不過個島都打完 個3LVL遲下先

幼....

未覺醒打完個島

幼幼 開門囉 要測幅射量

4隻人魚sp都唔洗回啦
一人一技=一人用4技
一條sp都完場啦

唔合啪 會唔夠

街場

幼滅

有需要幫手開門嘅話請出聲 接受申請中

幻滅之歌=白猫界開鎖佬

仲要排緊隊二解,叫啲新限點跟

唔用變色龍都快過人

你覺得佢二解仲會加強咩？

你覺得佢仲有二解?

你都傻
佢只加白值其他都跟唔到啦

有幼幼推動白猫復興點執呀

改改啲被動自帶+會心+攻擊+會心傷,再setset啲倍率整到輸出同而家差唔多
咁咪有效壓制極咒效用囉

加白值降倍率你估佢未試過？

最後咪又係要用

咁難得有個機會整治隻白貓崩壞頭號人物
仲唔整到冇得再威落去迫你抽新野咩

清緊後半 後半嗰一百萬分要刷 只可以刷踩黃燈嗰關？ 一場得5000幾分叻RR

[quote]清緊後半 後半嗰一百萬分要刷 只可以刷踩黃燈嗰關？ 一場得5000幾分咋喎

不如話驚隻戒NERF仲好啦,
家下就係隻戒作怪

nm踩燈關無1.5都每場22000

我仲清緊個十九協拿三十個禮物

白貓已經無野做
玩緊3ds隻復活同盟

開nm踩黃燈，可以有二萬分

你咁愛白貓竟然忍心唔玩

起碼都350rk 29段先停啦

座底三萬幾啦

仲未刷完咒

繼續打j啦
三週年出個17星出黎

@ミナト

轉玩緊崩壞3
除左一開波食錢過白貓
長遠一定冇白貓食錢

如果佢開新關 渣唔渣咒都痛呢??

咒武當初沒落係因為有攻防更強既神武既
所以未有武傷害過到極咒
佢仍然會好多人用

我踩盡只得二萬五

點解營運會出啲咁嘅活動
一場二萬 踩足50 場
踩燈咁低能
呢度有冇人結咗婚生咗仔有玩白貓
拎畀個仔踩啦屌

又星期一啦啦啦

踩個仔

NOOOOOO

橙牙

唔好再講喇

又要起身迫巴士地鐵啦

有無發達大計

唔想做打工仔

乜七都整rpg 點跟呀

你扮野啦你

「Kirara Fantasia」的首批加入的8部作品為《向陽素描》、《斯特拉的魔法》、《New Game!》、《烏拉拉迷路帖》、《A channel》、《學園孤島》、《黃金拼圖》、《悠悠式》

屌 on9 課課課課課課課課課課課課課課

你個大老闆奴役打工仔就真

有冇人打咒槍?

晏就開完記者會夜晚就俾人踢爆

吱牙膏

【蘋果踢爆】Celine爸爸譚順生為國力學生 1年極速博士畢業疑偽造文書

唔知呢到有人貼左未

得罪家燕媽媽 等死

抵啦
教唱歌但原來聲樂都冇學過 靠個女上位

條友真係好仆街
未見過家燕媽媽屌人

成撚日叫自己dr 真正既個d dr都冇佢咁串多數好謙添

冇料既先會強調自己有咩
有料既根本就唔需要呢啲

3個石像都係棄左佢算 宜家驚都唔想開

地拖都棄molamola

有冇巴打要幫手刷咒龍變？

打咗成日白貓

我2邊都不約而同要刷30場先出到D重要野

Ex石我第29場先出
石像嗰邊難搞咁多 打都廢撚事

我反而冇角打上面嗰關
打下面嗰關輕鬆啲，打咗16場出哂石像就收工

你地場場咪叫好
我刷十三星唔係必出添

出左都無撚用

係喎,我都係刷13星,你唔講都唔記得箱唔係場場出
修正返係第16個箱就出齊石像

我打都應該係13星算
15星下關難打+易出事

15星一場既時間隨時夠打兩場13星
唔係傻撚左都唔會刷15星

15星速刷隊都好快
不過冇人出黎組

你唔約人 又知人地唔出

on9

我好鐘意返工呀

Ever Bucky （每日任務1/1）

咁岩啦，包你三餐一篤 黎我公司做啦

桐老闆

請埋我

香港哋商機處處 做咩要打人工呢
呢度已經有發達機會
開公司做老闆 專門幫人打白貓
實賺到笑

有J絲開ok?

我黎幫你洗廁所

我幫畫沙洗廁所就真

邊個話去投能登話？

唔想玩wo

呢隻好撚hea

利申：刷好首抽

屌你啊咁串

法老之歌

原來真係會中

投左3年都未撚派過彩

不過是但啦 普池角遲早有

屌，又寄失

有無得r

激撚死優吉歐

精靈媽媽黎 收藏用

幾鍾意呢隻角色

每星期都無無聊聊咁課兩三pack白貓

咁無聊不如課落我apple id度

我唔介意幫你分擔下

笑撚左

個個月坐底都10pack

1技固定1000

早見2技

咒2技

依然係硬但細力玩水攻

我都覺，其實成件事好悲哀

呢度啲人好rich

笑L死

【東網專訊】旺角西洋菜南街發生食環署職員與人爭執事件。下午5時許，一名姓黃(40歲)食環署男職員在55號附近執行職務，期間見一名姓余(50歲)男子亂丟煙蒂，遂上前擬票控，疑有人不滿，動粗反抗，食環職員報警求助，警員到場調查，有人突然情緒激動，上前一拳打向黃的臉上，黃被人重擊一拳後，受傷趴在地上，警員調查後將余拘捕，將案列襲擊處理。

真係好有錢 btw龍登下架

有咩咁好笑

mailbox有個1字

500票狐斧
次次都抽唔到我

哈哈哈哈哈哈哈哈

吊你 笑左

常駐都叫春 放心喎 企成年

唔係呢個問題,
係忠實玩家傻吉歐畀人撚狗咁撚

唔記得投票

個信箱有個1，原來係5石

無無聊聊分d比我課下

棄左驚 分比你做乜

跑未？ （每日任務2/2）

收到風 幼滅之歌已準備抽名星會

屌戇撚鳩

希望小曆專識回血
冇換到獅3弟弟拳呀

回血定hot呀

今日出？

喜多村勁既話抽返兩下玩下

是的

點為之勁

武器池終於分兩個
白貓玩完了

限弓出技算唔算儲左氣？
武器技能抽到儲氣+20%

算，但要儲0.幾秒

點樣儲0.幾秒？

好難表達 總之你出左第一支箭就已經儲左

即係連射緊時出就當係儲左食到加20%?

係

唔該

又嚟法老之歌

今天推post 既速度會是昨天的兩倍

0的2倍...

聽日復刻魔王勇b個任 唔知個pool會唔會...

發夢可能會夢到 加油

唔會

一個大跳算
多數唔中

咁跳黎做乜

ฅ(●´ω｀●)ฅ
ฅ(●´ω｀●)ฅ

買個希望

未又係復刻引繼 那有石

1抽

今個星期岩岩開始 你又有1500石可以揮霍

吓？唔係票選嚟架？變咗兩個明星會？仲要分開？

魔王斧 雪村弓 小夏法

豉油？

仲未中過嘔像呀 又黎kc

yes!

屌你正呀喂
連技能介紹都無埋

都話5點

仲諗住睇完技能介紹再all in等佢回水添

連埋武一齊出

武器拆pool

寶寶

9千石allin魔王G

[q uote]
寶寶[/quote]
儲左成個月
D石好似先增長左1千甩
鳴呀

有無人中左名星會姐姐

9000唔包中

Top1

你地係咪痴線架

普池都準時三點抽

等緊論文佬同幼幼出現

抽野唔準時 唔通打協先準時呀

上次明星霞....

超伏
二星機率極高

iktfb

這不是平常嗎

明星會垃圾就正常ge,但d武勁唔勁？d劍就過期

今日係白貓最黑暗既一日 連武器都分池

Ok 營運升第一 無難度

唔勁

忍唔到手抽左個十連

我覺得把雙OK, 好耐未見過盾

中左隻喜多村 睇技唔多覺勁

唔好復pool

我驚會課

復pool可以抽勇b..

齊set mo feel

無得鬥wo 不愧課到中

同1.0一樣咁大力

好易抽咋wo勇b嗰期

如果復我都想抽勇B

追唔到 never luck

雪村弓 魔王斧 小夏法

吓？圖都冇人曬？
咁點上top1呀

中左都唔想曬

抽左俾人指住黎笑

未抽
但一陣放工再10連啦

OK 大家都好期待你嘅論文

返工抽先刺激喎

中咗狗仔，目前名星會角(4/5)

課長之歌

玩落好幾好玩 好似揸住架 00R 咁

唔好再屈我

說好的齊名星會呢

努力緊

老實講除左霞之外其他名星會個樣同1.0無咩分別

搵笨柒既

係愛啊哈利

唉 真係超無誠意

新的營運賺錢模式.jpg

誠意係同課金量成正比 靠你啦 thx

明星會唔係用黎呃D想抽齊既人嫁咩
實力又無,個樣又同原版差唔多

天堂m堅ok

台版有無人跟 會打交 攻城

500日得素劍
垃圾驚

係用黎壓榨角色剩餘價值 呃有愛玩家課金

六爺開公會

吓？今日先得500日？

神帶埋班油王過黎ok?

呃人課金既手法真係越黎越核突
我諗真札9.0應該都係半年內既事

你升做7爺未

靠你課俾我

哪有石

課

神pad應該係7爺

god

一次神up 850石

出左藍色既素劍,又有藍色既鑽石
自己諗

唔係而家先黎玩有償石呀？

馬場: sh得咁過癮? 唔抽呀拿?

得三關？

屌你老母走啦

你話有償有補底可以接受
陣間又係啲小恩小惠

有藍鑽表示好開心呀
終於要人課金抽野啦
屌你老母快d執七佢啦

網球做左啦 限你兩星期抽
一出一定退坑潮

過哂氣啦 依家仲有人課咩

我覺得係三週年嘅回報玩家嘅活動嚟
送藍石 限期內抽咩都得

係咁既話白貓88

我屌你老母 1000乜撚野都冇 新pool都冇

痴撚線真係可以del game 限冇唔緊要 new都冇

兩個嘔像pool後 竟然可以仲有成千石

仲有成千石抽...

完全無人評果堆新野

除非佢玩到課金送舊角

唔係肯定唔work

咪玩啦 白龍同弓都冇追
明知追唔撚到

一隻new都冇評你老闆咩

Alice all in又係一ss都冇
屌 都係唔好再玩手機game

佢試下咁搞
連d輕課都無撚埋

On9

成隻game今日淨係石數少左就killapp
乜都冇發生過

好想睇你表演魔術呀

藍鑽 排名戰
擺到明佢依家想踢走班清泉玩家
睇黎白貓3周年將會更有趣

我覺得藍鑽可以換好野
儲夠數抽可以換素劍/必中舊角
個集點卡獎勵應該會加d藍鑽入去

真係無咩機會係有償石
做左會翻唔到轉頭

可以心轉珠同打家機

馬場開始趕人走

馬場：你地班契弟 唔課金就同我扯

我立即扯比你睇

留低嘅係一份心意

走咪走
好希罕咩

再見
六隻新野 +兩隻明星

可以一隻都唔中

bye
記得聽日裝翻

中6隻新野你咪又係吊
2/18呀

唔係引人課而係唔課就趕你走
新奇嘅營運手法

如果中一隻起碼有野升先啦屌
而家日任都唔洗刷 直接delete

「玩條撚」 呢句野原來係實現到
冇野玩真係得返條撚可以玩

kobe中左未

一開game唔出

過左3年先出有償石

有咩目的個個都清楚

有無巴打知貴石xxxx個任務第三冠翻譯係咩要求？

限時石咋下

唔好嚇我啊

聽講岩岩又一大跳中兩隻

可能係台版d餅乾咁既野姐 冇事既

限時石 定係無課必定唔中限
快d啦屌 好多人等緊退架

是但啦 都唔玩

不過根據經驗撞車機會唔細

上次紅袍大家屌到馬場上天花板

最後

狗仔食評：係愛啊哈利

如果真係有償or限時仲好 今次真係del驚 唔洗折磨自己

有償石益課長無影響
但限時石搞鳩全世界喎

終於中火車la

白網死係限時石 依家又出限抽 玩死自己
不了

DLLM 2 3個STORY就黑MON一次

成班係到ff

終於癡左線

白網死係限時石

黑人???

白網限時石係點？

我打錯 係限抽

即係將白網失敗個套放落白p
營運真係幾勁
話說這排無乜見淺井
其實佢係咪比人鬼隱左

幫馬場咩左隻黑鑊 降返做it狗

又復刻
執笠先兆

中左連埋專

時光機

限時石
以後無得SH

留給你

仲衰撚過有償石

咩無呀 以後都係SH

SHOW HAND

幾岩我呢d期期都忍唔到手抽既人

其實藍鑽係用喺新出嘅賭場功能，有21點玩，大獎係藍劍

利申：9 up

唔講咁多

今晚
幫開咒島門，陪刷咒龍變

白貓有心人😨

企ok?

瞓OK?

認真，開5倍嘅話我單刷都無所謂啊
都係六場姐
2倍嘅話要我單刷14場就不了

玩撚毛咩

做咩要玩$#

chok今日做乜係咁發功

限時鑽allin 5倍書

傻的嗎
佢如果依家d鑽變曬同限時鑽
我一定頭也不回講88

更加唔會上game

限時鑽之餘出sss角個下唔派石
網球試過好多次

咪唔撚玩,好把閉咩

會唔會以後免費派嘅石變限時
課金就正常 不過一定唔會咁
呢啲唔一開始做 一定會引起好大反感

你確定真係唔敢?
引繼復刻先無幾耐之前

佢咪咁做
最近我課金已經去左其他驚度
白貓悶到有乜玩

我而家玩白貓唯一樂趣就係盡自己綿力幫下其他人

佢根本都唔至在我地呢班乞兒

咪整囉屌
唔玩白貓又唔會點
到時課比大介寶寶抽張圖都爽過白貓抽隻垃圾返黎用唔到

白貓堆角完全唔保值
仲要唔知點解撚兩撚就悶
送咁撚少石其實黑心過其他低機率手遊

Btw

跑未

其實真係唔使抽 啲pool 太密
尤其雙刀 已經出咗四隻
勇者(雷) 水母(水) 拉打(火) 嘔像雙
依家又嚟 on99

準備課金未

全部都唔撚課
兩邊都一鳩樣

問題係一隻角好快玩厭
其他game好少呢個問題

d人唔走點回流
用下你地個豬腦

馬場寶寶用心良苦趕你地走

好野 終於開齋有人曬圖

大把game 玩咩回流送一堆野都無人返去
白貓憑乜吸到人回流？

見到左下隻new
我冇野想講

唔覺, 其他驚都係一樣用當期屈機角架啦
唔保值咪又係藉口

Chok:on9 走啦屌你老母

隻sinoalice 呢隻垃圾 成百抽1把ss 都冇 垃圾
都係白貓好 夠鐘回家囉

低能 嬲到del game都係第1次

白貓唔係角悶咁簡單
係有d當下關 你唔抽佢出來 根本過都過唔撚到
重點唔保值
仲要這個循環係咁loop
撚再同佢玩咩

你低建姐

邊關 開嚟見我

Sinoalice我覺得好撚悶
但我見fb有傻仔會課來追角
E.g.:某白貓page管理員

唔係架 我用返上期偶像協
大家都係水屬
我用小滴 人用偶像法
人地倒水咁扣人血
我隻小滴接近打幾下先扣到少少

無得協果關

見你屌左成個禮拜

呢度啲人屌左成年白貓啦

我屌你菊花呀

有邊隻手遊唔係屌住黎玩

GAY

我屌住你嚟玩

又無限你用水屬魔法師

塞住左

我依家刪左佢

屌你條尾

屌你老母垃圾驚.jpg

上半d協hea打都solo啦

刪game一身鬆

任佢點改都一堆人繼續玩
出面無隻game取代到白貓

呢句珍

岩呀

一個大跳收工

乜new都無

呢個ching好熱愛白貓

se都好期待
每日登入儲左2千幾石，玩都冇再玩

依家d後生
你未係出邊捱過苦 唔知道白貓有幾好

你試下去抽 2千幾石又點 仲衰過白貓

論文佬！論文佬！

你不是還有魔法嗎

論文佬 你得架

追啦

一大跳 老母修星虹

d長壽game送石少 育成期又特別長
短線game送石多 但玩黎做咩
老老實實 玩白貓好過
利申手機得番白貓一隻日遊

白貓曾幾何時都好多石 係今年至咁乞兒

執LA辣殺驚...

一個對玩家懷有惡意既營運隻game送幾多石都玩唔過啦

大介寶寶仲有好多屎wor
fan

所以嗰班被稱為港豬

唔覺白貓有咩惡意, 反而係無誠意

課緊第二隻驚
白貓是撚但啦

唔講遠 講近

黑猫2 固力果神解

on9極都好過SE

所以我兩邊都無玩

有無人知龍細石咩關出最多
升建升到無晒

噢 好想去同藪貓醬一齊挽

原來戰姬絕唱今日配信
試下先

一大跳咩都冇 但已經冇咩感覺

不嬲都係乜都無既
只係依家見到堆垃圾可以pass,再儲埋一次過抽饅頭

因為好正常

石頭號

果班稱為巨頭牙

係係

原黎達哥真係開公司

網址都開埋仲有假

知唔知邊個打本??

指控男友逼吞精內射又壞又狠 少女卻坦言「就愛壞壞男」

新竹一名就讀國三的女學生和林姓大學生同居，多次發生性行為，她得知母親罹癌後返家，接著由母親的陪同下報警，指控男友逼她吞精、內射，甚至不給吃飯，不過，她事後又回到男友身邊，還坦言「就是喜歡這種壞壞的男生」；檢方查證後，認為2人過著甜蜜生活，沒有被害人應有的反應，因此不起訴。

男人不壞，女人不愛？根據《自由時報》報導，女學生說，第一天認識林男時，就在租屋處發生性行為，「他幾乎每天都要」，雖然對方對自己又壞又狠，甚至不給吃飯，但從安置機構逃出後，還是去找他，就是喜歡這種「壞壞的男生」。

女學生還說，林男會逼他吞精液、喜歡內射，常常都是忍著跟他發生性行為，結束之後就覺得還好。經檢方查看兩人通訊軟體對話紀錄後，發現兩人同居生活狀似甜蜜。

且事後女學生哭得很難過，說後悔報警，想回到林男身邊，檢方認為這不像是性侵被害人的反應，於是全案不起訴。

神

一隻new都冇點玩呀

收皮啦alice仲on9

same

調教成功

勁

中三都搞
好冇人性

幼培慾成功

睇住d人日日出去睇炒價switch好爽

六爺係神

幼蔑之哥

已準備好ALL IN魔王2.0 真扎6.0 你問我答

痴撚線

有幾多甩?

今次準備幾多張itune

呢隻又係auto play,賣點係音樂嘅我itunes down 落黎聽咪得囉

但隻驚好癲
一日刷到成千個五星正評

by kekeke

唔睇好

sok神解把撚咩,我都唔中沙碌

bushiroad 應該冇咁低莊玩呢啲嘅，又唔係馬場

我1隻都冇

睇好MK雙

隻鵝係咪想當黑歷史鬼隱佢？
花嫁又未解

馬場又贏

比馬場刷高1粒星

屌,出個明星又上到9

又自己課比自己

咪係
邊有咁多人課
分明係黑箱作業

top1竟然係alice

子安變

難以置信 竟然仲有人對神解有期望

小夏拳

有矛人覺得柒銀同米拉都幾撚慘 話哂都係人氣初代老屎忽
但係竟撚然連十鳩幾期既姐雙都入名星會先過佢地

白銀冇換專

米拉仲罰緊
聲優爆左料,收唔到科

玩條撚咩

咩事

出卡麼咩明星會前幾日
米拉個聲優係twitter講得幾白米拉就出明星會,$#唔記得回左咩
事後唔記得有冇道歉定乜
跟住就忽然間出卡麼咩同女王星會,感覺似係臨時改早出佢地
然後巧合地跟住d event都冇佢份

好耐無玩
依家有咩勁角/潛力角值得抽?

偶像弓

上一頁出返去
唔好玩白貓

橙牙 馬場真係小氣

梳

茶熊1再神解炮灰預定

有冇巴打打咒弓 仆街咒島迫我刷

而家唔多方便刷喎
不如咁，咒島可以我開場你入，我開嗰啲門咁你都有啲材料

而家打咒武開門就有料咁爽?

星期五 呢到會爆2個post

巴打未訓醒

見佢講咒弓，梳

魔王秒殺3億血狐狸

唉

yes yes yes

溫馨提示：有得re島就三週年re 唔係就冇機會re架啦

求carry

抽野都要人carry

搵人捉住隻手仔抽易中啲 聽講煮直失蹤前就係有女捉住手仔50石齊限 之後就唔見左人

最憎米拉 抵佢死

Never lucky

好似前幾次放送都唔見佢

說好的食評呢

魔王在伸手招我

Ever Bucky (每日任務1/1）

如果名星會隻雙係雷屬我可能有興趣

唉唉

抽啦望

屌你老母

(1/1)

細力到咁都有興趣

小課長笑大課長

地施又蝦仁

擺明唔想同惡魔雷雙撞

隻野真係好撚細力喎

我覺得偶像細力好多

如果名星會隻雙識星爆氣流斬我可能有興趣

偶像上到藍光咪大力

儲得10秒氣黎人地刷到下張圖啦

拉打雙

姐姐雙出技咁型既

圖1儲10秒
放完 stage clear 必3冠

有冇CHING寫編論文解釋下

有乜撚好解釋

巴哈咪成篇文講左囉

專武+上異常

仲有特攻

應該又準備nerf
個case好似艦長咁
又係左疊又疊啲加乘先會咁樣

蝦蝦蝦

同堆艦長嗰陣唔係好多人話退錢？
係咪成功哂 呢次先有錢課到上top10？

買榜姐

係咪星期五之前都淨係得日任

乜都冇

養生養生

邊個負皮你

唉 日任又冇do 冇左20粒

魔術chok

好撚on9 咩都未刷
唔玩了

聽日好裝番啦

星期五有魔王抽

宜家出新野既時間咁飄忽 話唔定6點有野打呢

明明三點果陣有野 Download
但唔見有野開

復刻魔王任 好似係

復刻定引繼復刻呀

引繼復刻 再出啲要打到隻🐶咁至有一石既關

魔王個建已經可以再升lv

你有新料？

關我撚事 1.0都冇

今日實開

可能一陣有得抽埋呢

冇可能
佢開既話我祼跑

Cap定先

想問咒武幾時加雙同斧島？我未打
幾時出咒變？
呢個活動到幾時完？

公告有講
已出
佢冇deadline

Cap左都可以走數
唔是第一次

可以玩2人3足

收皮啦

5半

Twitter咁講唔似有得抽

有魔王揮手區
1.

而家個偶像pool係咪會抽到新票選角？

抽唔到
剛剛先中左武內p拳

個個都咁rich,有石抽明星會

唉
allin埋剩低十六抽中得隻新火弓
攞去打木柱 ok轉頭即刻擺落雪櫃
又要零鑽突入新入替

出魔法啦少年

十六 個大抽

唔明 偶像已經有六隻
點解仲要死追呢個新pool

冇新野真係game都唔洗開 yeah

你又唔係剩係玩白貓

可以約埋樹多清一齊跑

chok switch 有咩驚

得版任 應該30石都冇

哦咩爹拖

壯觀嘅版任

arms mk8 zelda
nba playground 12switch

姐係乜撚都冇但要你打

但舊野做乜撚
孤寒公司等摺

之前鳩毛頭Twitter又話引繼復刻會加新難度

今次真係幫唔落手
垃圾白貓

仆街啦 個個屌住嚟抽

同正苦一樣 做野可以無下限

同港豬一樣 又要屌又要玩 奴性無下限

訓左冇睇,今日有咩新野

求火力支援 咒島 4-1 雙刀限定 22989
之後開場俾我開門拎料

法老寶寶

豐富版任

有冇火力支援
開場4-1 開門俾我拎石

見到又要肝過但一甩石都矛
寶寶開心到暈底左

白貓真係好趕客

三周年前夕復刻附豐富版任

等幼幼啦，星期五之前都去做現充

要打15場協

好彩一早上左岸

辣殺驚

屎忽痕單抽中左白龍g
有無需要連專

唔換點襯衫

單G

都係撚兩撚就雪
哂15石襯黎做咩

咁唔好換

中限唔連專好打有限

疏囉

白貓post潛水期將至

呢兩個成日扮曬蟹

咪係

一眼睇穿
有輪迴眼係唔同D

垃圾白貓,好失望

b.t.w.有冇人要幫手開咒島門?

自從出左汪汪名星會
kobe就無出現過
唔通...

WA DIU
堆任睇到眼都花
乜春獎勵嚟

好多石

總之,你打返曬勇者果個活動所有關一次,然後協再唔知打幾多次,就解齊

我好樂意幫神 但唔知神搵咗人幫未?

打機為輕鬆
撚白猫為乜

就労のルーン

無改錯名

白貓好好玩,好想獨狂玩白貓

吓

聽人講你1個大跳中晒兩隻

祝各位ching日日有得玩白貓

冷靜完
繼續玩白貓
希望三週年有驚喜

咒礁斧槍求神人幫過 86051

唔需要幫開門?

驚喜1: 獎你日日玩白猫1000場

講咁多 星期五咪又係抽

冇石

苦職 + 魔王 = 無得輸

輸畀你睇

要

收倒風
法老之歌可以開4-1 開門俾我

斧職已有地上最強紗路
好難想像魔王可以點然

斧槍要開門?
90380

神請等一陣

30796

打系好似未有走住嚟屌炮

走住嚟斬

舊玩家真係比人撚狗咁撚, 復刻關無石都算, 仲要逼人打多次
協力打完5回諗住終於完, 我屌你老母仲有任

協力15次

送左幾十石都叫無送

2-1 召喚開門大使

神唔入場
咁我幫你開門先

gundam versus trial 都已經覺得好正

除左間唔中lag

垃圾game

48198
你帶啲水角喎
我冇水角打好慢

Ok

100億斧

唔穿牆

開門.4-1
50198

中左先算啦

屌呀?

魔王勇者真係純復刻

神here?等緊你入場

有版任要你重新打多次喎

WTF

屌 魔王勇者第二關粒幣點拎

電視新聞岩岩停係到個句 有咩暗示

有隻港豬重睇CCTV

岩岩食野

遼寧號

哥布林殺手幾好睇

就快出卷4

好想睇佢同Re:Monster一齊crossover

bam

啱啱唔得閒
法老之歌求開

我鐘意哥布林殺手 就係佢一開始就係個個世界出世
嘩 個d異界轉生套套一樣

仲要套套一式一樣打2下 就彈個框出黎話學到乜乜乜乜 之後就屌打人

升建每一lv要330粒細紅
$#係咪戇撚鳩

証明你唔適合做勇者
連最基本嘅入屋搜劫都唔識

開4-1度門俾我

精警

73311

thx

魔王勇者イベント復刻するなら同時にソアラとオスクロルの復刻した方がいいのでは？
浅井さんのいいねを見ててっきり求人勇者ガチャも復刻するのかと期待しちゃいました
復刻有り以降のキャラ是非楽しみに待ってます！
英雄神気くる！？
白猫3周年、もちろんプレゼントに期待していいんですよね？
過去キャラプレゼントの次はやはり過去武器プレゼント……お願いします……
ジューンブライド神気の予定ありますか
なにかとコラボしてくれ
にーに！新職登場は？
好唔吸引

仲諗點出新嘢
咁多舊嘢唔做好d

講咩

BTW 神解好D隻花嫁聖女同尾0 呀

吾巧FF金多啦

又有合作
又有新職 ?

勇者真係最好手感雙刀

以前有期望
知道呃人課 都有衝動課
依家乜都cut 鑽都無
課唔落

合作??

一定唔會抽

求幫開咒島3-1,2-1門

3-1 槍斧 36783
劍法果關我太廢唔想磨

thx
thx

如果法劍你solo夠做我可以幫你開門

我可以，麻煩哂

02943

感激不盡

個咒島無限時
咒變咒龍即刻肝都未肝過

咒龍變都稱得上肝

白貓post各手足互助互愛，好感動

就算開2倍都係7場，個關仲要咁易打乜限制都無

內容大致如下，重申一下只是按讚並非肯定和確定情報
最近有世話。
英雄．花嫁的神氣
關於魔王勇者的角色復刻
官方已說明不復刻的話就該守信用，說明有復刻的該復刻
角色禮物．武器禮物
新職的可能性
合作企劃的可能性

先知
哦
快d復 可以sh 最好學埋白網唔同期撈埋一齊復
廿億協力咪送囉
新職咪出左囉 變身士開頭話只出魔斬 2017出左魔打
岩岩先合作完

btw
巴哈仔都幾得閒 $#無聊釣下魚都引起咁多猜測
仲要一半係人都知既野

真係我愛白貓

官方已說明不復刻的話就該守信用，說明有復刻的該復刻
好大個官威

有無大大可以幫手打咒島 想要隻角 宜家打到2-1only

今晚ok?

走啦

仲有無玩愛麗絲

走去邊

我上下兩個協打咗一場拎石咋 點算
你咁有愛幫我刷埋得唔得 thx

呢啲圖唔怕quote啦 一定要表揚

login

Login chok

地下城諗住刷隻劍姬
都係算 10隻漫改game 11隻都係糞

deleted

佢整得有心機d話唔定會課

不過完完全全係模版game 連用既過場畫面都係響動畫cap返黎 玩都慳返

Everrrrrrrrrrrr Bucky （每日任務1/1）

how to play alice?
del it

你悶唔悶

講真無15段都唔好話自己鐘意玩白貓

有無得降返落去 我唔鐘意玩白貓

唔鍾意玩白貓

跑未 （每日任務2/2）

OK!!!!打到拎到隻角就ok thankss

其實ps4 使唔使買到pro咁高階？
求其玩係咪買佢依家藍店個set就算

買高階d好d既
同埋可以諗下以後會唔會買4k再考慮

買pro又要買電視 屋企電視又唔係4k
都係低階少少算

買pro係好d

不過我上年趕住玩sao直接買左薄機

mhw講到明30fps
到時可能買部ps4 slim算

買咩ps4 玩白貓啦你

出年白貓都執左啦

買左部pro 打完bloodborne 同dark souls就冇開半年
冇game玩
等佢出埋彈丸論破v3中文部野就可以封印
有咩game 好玩

呢排拎返隻大革命出黎玩

玩兩玩就想擺低 勁無聊

電腦版都係
咁我點解要買部PS4打同一個畫質嘅GAME

刺客係咁
代代一樣咁滯

淫王平平地可以諗下

三部曲好正架

劇情同遊戲系統都係一等一

後面唔知點解俾ubi破壞哂only

電腦版會遲出d
點忍啊

當年ezio系列剩係trailer都睇到嘩嘩聲

之後ac3仲特登提前一個月訂 點知最後出到黎

同fd連線要一齊買同一個平台

UBI
點解仲會信呢間伏廠既trailer

ac3前唔係咁架

真心好玩 唔信你上steam買黎試下

玩到去ac 4個現界主角變左第一人稱
就覺得佢好hea 整咁
鐘意前幾集同現界個故有連繫既ac多d
打後就冇玩

根本唔應該整死desmond

搞到劇情斷撚左接唔到落去要夾硬黎

班法國佬真係腦裝屎

刺客劇情我麻麻, 但係近幾代都有玩
論遊戲性, 黑旗同倫敦算玩得下, 法國大革命垃圾

仲要死得咁兒戲
個時玩到笑左出黎
笑ubi on9

🤧

今日乜撚都冇，執啦屌

仲有咁多日豬課金，點會執吖
你估個個好似油王咁叻仔咩，趁佢衰落之前退坑

咁我叻過油王喎 上年頭已經棄左

唔棄既話今日做七爺?

原來係八爺

屌你地啊 越作越多

一陣俾d唔識既見到仲以為我好有錢 到時就7

但係你真係好有錢

法老王又帶頭圍爐

神又帶頭

打倒寶寶

可憐的非洲人

春刀廢事叫
好似帶土咁 抽埋啲石棄驚

挽留

是但啦
中唔中都無癮玩
全部唔中活動都唔洗打del驚

垃圾白貓 疲勞轟炸 活動多多 石就少一截 真係神奇 佢三週年唔派多啲石 真係島都廢事re

引繼復刻冇癮到仆街

我想睇埋佢個藍鑽係乜料先

限時石

歡迎各位回龜

OK 岩岩課左3960

THX

偶像協下關刷左19個箱都仲差2個石像
屌你垃圾GAME

依家d反達post都正評多過負評了....

有位入仲唔狗衝
然後近71,好難諗會唔會又洗板轉視線

無啦無啦

出死靈法師LU 呢排又可以棄一排

d3我玩到dlc前無玩

季季都有玩留名

季季都打但打唔耐

鳩點八

Dlc前係試玩 之後先係正式出 好似係

喵

非官方排名世界前5 DH

唔知咩黎都覺得勁
話說咁會唔會比人起到底??

唔會 鬼有人記得

好難
因為我玩咁耐都冇留意非官方排名
咁多個非官方排名鬼知咩
多數只會睇每季天梯榜

而且D3邊個時間多邊個咪第一
技術呢d個個差唔多
複雜既操作多數咪set mouse program

屌隻死靈法師變到冇晒d2特色 好撚鳩

成隻d3根本都唔係d2原班人馬整

enjoy

D2死靈大軍放係D3應該太屈啦
以前計埋復活召50幾隻野

屌但係冇左呢個特色真係好撚濕鳩

咁打住diablo既旗號就係要比錢就係要玩嫁啦 可以點

石魔又變左乜鳩血肉魔像 好撚柒

92973求帶打咒島2-1

以前inferno 個時雖然難到on9
但反而係game度識左班鬼佬（我D2開始打開美服）
個時大家堆住屍爆機
靠法師個3hit盾bug爆機

我都俾佢伏左幾年 最後見dlc內容唔對路離開左

以前D2都有鮮血石魔啦

其實玩玩下都唔錯既
依家對比返D2都係D3好玩少少
只不過以前無game可以同D2比
但家下太多game D3突出唔到姐

唔使開門 淨係幫手過都ok

DLC 開左rift之後咪返返去D2養裝咁打
以前D2咪又係閃去刷王刷裝最後玩pvp
反而D3差唔多季季有新野玩算係咁

點先開到門

叫返石魔咪好 宜家硬係有陣魂初弒既柒味

有矛巴打未拎求人勇者協力粒幣
係迷是但同人協一關就得

根本未出dlc之前係完完全全既糞game

我鐘意d2多d

ama係牛關掟閃電之怒嗰種爽快感

以前畫面好好多 真係有「暗黑」感
宜家咪普通暗少少既online game咁

仲差25萬分

我發覺全部有錢仔都玩過diablo

真係無人打？

一齊打? 我差一人倒個冠

Come

太耐冇2人協過 邊到入no.

非課金game黎 我地窮撚先玩

搵到了

唔見你

我見人打件橘裝都賣千幾蚊 你呃人啦

搵唔到間房
一係我開

87120

試多次 77991

ok 我黎

岩岩想試入你間房 佢話你未update 最新version

點解入唔到

竟然 等我好快

ok鳥 你開多次